其實大家知唔知咩叫唔好鬥黃

一間黃店賺好少錢盡能力幫手足
隔離間鋪捐幾十萬比手足
呢個情況先叫唔好鬥黃

而唔係一間鋪有能力幫手足而唔去幫，繼續發大財
所以用唔好鬥黃做藉口，做擋箭牌

分清咩叫唔好鬥黃未？

和理非同勇武情況一樣
唔好鬥黃唔係你地唔想付出嘅藉口

推

仲咩用紅字唔用黃字？
拉

所以只幫襯蕭生

去人超買食材 食時代 睇最新蕭息

身為五毛梗係用紅字

拉

不如搞撚大個圈先再嘈鬥唔鬥黃 而家我地冇撚資格

做少D連衛兵批鬥咪冇人鬥黃

不如光復咗香港先
人哋賺下錢咪由佢囉